[求教]Adelaide Lake Bumbunga

小弟嚟緊會去Adelaide玩幾日
想問吓如果去lake bumbunga有冇local tour可以報？事關小弟唔識揸車冇得自駕遊 因為真係好想去

實有，去旅行社問下

鐘意Adelaide 既人就會鐘意
唔鐘意既人就會唔鐘意